唔好比一時既優勢沖昏頭腦

［純紓發］我們缺乏了什麼？

重申：從沒有勝利
五大訴求，一個都未爭取到

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

推

問心依家邊會有同路人覺得勝利同開心
係應該憤怒

岩 keep 住團火但唔好自滿

Agger